{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200368",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "크레마코스타(crema costa)"
    },
    "text": "\"クレマコスタ(crema costa)\\n\n江原道江陵市大田洞475-4\\n\nカフェ/居酒屋-コーヒー専門、11:00~19:00、毎週水曜日、32席/部屋:部屋なし、江陵コーヒーグルメ'クレマコスタ'、'クレマコスタ'はコーヒーの故郷江陵に位置するスペシャルティーコーヒーファクトリーで、工場型ロースタリーカフェである。 木のインテリアで、まるで森の中にいるような安らぎを与える場所。 コーヒー鑑定士の厳格な管理の下、C.O.E(cup of excellence)コーヒー、ハンドドリップ、スペシャリティコーヒー豆の販売、創業教育など多方面で最高のコーヒーとサービスを提供している。 余裕を感じながら最高のコーヒーを味わいたいなら、'クレマコスタ'に行ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "クレマコスタはどこに位置していますか？",
            "answer": "クレマコスタは江原道江陵市大田洞475-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クレマコスタは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "クレマコスタは11時から19時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クレマコスタは週に何日営業していますか？",
            "answer": "クレマコスタは毎週水曜日を除いて営業しています。"
        },
        {
            "question": "クレマコスタには何席ありますか？",
            "answer": "クレマコスタには32席あります。"
        },
        {
            "question": "クレマコスタには個室がありますか？",
            "answer": "クレマコスタには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "クレマコスタでは何を提供していますか？",
            "answer": "クレマコスタではC.O.Eコーヒー、ハンドドリップ、スペシャリティコーヒー豆の販売、創業教育など多方面で最高のコーヒーとサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "クレマコスタの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "クレマコスタは木のインテリアで、まるで森の中にいるような安らぎを与える場所です。"
        },
        {
            "question": "クレマコスタはどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "クレマコスタはコーヒー鑑定士の厳格な管理の下、C.O.Eコーヒー、ハンドドリップ、スペシャリティコーヒー豆を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クレマコスタはどんなお店ですか？",
            "answer": "クレマコスタはコーヒーの故郷江陵に位置するスペシャルティーコーヒーファクトリーで、工場型ロースタリーカフェです。"
        },
        {
            "question": "クレマコスタで最高のコーヒーを味わうためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "クレマコスタで最高のコーヒーを味わうためには、余裕を感じながら訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 440
    }
}